Your look of loss / When you're coming across

Makes me feel like a thief
When you're bleeding